封區我有經驗～選一周最後那天

封區我有經驗 選一周最後那天
差佬與你糾纏 我搬屋拒絕送檢

無日無夜 無封過關 亦得好好生存
就怕病染 突發叛變 要扮作下去 吸一口煙
封區我有經驗 選一週最後那天
得不到你支援 無工翻休假兩天
佐敦區 恐怕要 關閉到 特別夜 沒法轉

Lm

留名

想返工 不過佢 差兩秒 未入閘 待送檢
毆打差佬今次要困到深宵三點

LM

想宵夜無杯面 得通粉當住餸先

支蛆個肺好炎